[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6310)

永遠懷念 下盤b

淫妻定柏雷

中午食咩 手足們

5

邊忽靚仔 科頓成個反斗奇兵個呀薛

牛角

冇天理 點解咁似仲係度

巴爾似啲

講起又幾似

烏冬

派一塊要了

食女！

星州炒米

正

食風

rap

真識食

食放題，我食上半場，下半你接力

要加辣椒油

Rich

食ban

加油

以下開放比手腳們懷念一代傳奇下盤b
一個正評=一個祝福

你比錢ok

二手薯條

金鑽鳳梨

巨根

工場員工福利嚟

水手定前鋒半大

咁慘慘豬

宣布

半和黨 要暫時幫手振興 半大黨

垃圾安徒生

好唔好做份工？

根據傳統最尾走嗰個賣單

會無事的

做鬼都唔放過G狗

Eason走咗，認你做白卡黨（大波）主席算

你啱啱問點投訴

真男人唔係咁樣

真係問下only

入筷子幾好做，做得多手速都快咗，留名都易咗

有條撚樣負評你個祝福區

韓假某一場半大 想知再講

企起身大叫今round我嘅？

要了

Gchi

@G狗

是咪手耳

咩事

睇上一個post

大家好 我岩岩開始賭波 請問大家有冇心水

[新聞] 快訊／韓演員李知恩陳屍家中！享年50歲

諗好了

日假某一場半大 晏啲再講

尋日你2埸上盤

下盤b(2020-2021)7事大回顧
1. po大哥gay gif 對話被ban 3日
2. 狗公想溝盈b慘被拒
3. 認錯六邊型戰土（迷六》迷Ha 》迷六）
4. 有個朋友利物浦全隊空難（仲有catgirl條仔）
5. 準備再次被ban

有個叫士多啤梨嘅幾燈 可以買佢對家

在線等

乳豬

請問佢買咩

Rich 收錢就係要食好d

幫手ban了

用佢老4嘅一句話同佢送別

發生咩事

4點睇到6點 係要食好啲

9/10 簡而精 唯欠缺重要圖片

認真岩岩買左個鳳梨返公司食

上盤日未

點解佢無左聲氣

想知琴日曼城18分鐘2-0
之後2球到尾死左幾多人

仆街咪推

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6309)

#842 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

擔心你

角b 89分鐘收錢 8.5

binc

科頓刷出

半場睇知唔對路 迪布尼去咗後防個陣買咗nogoal
65分鐘後佢又調返去前鋒嚇到仆街

差小小3-0 輸埋門一腳

70分鐘後積極到

想像到個畫面2-0波po應該gel曬大波

係 每十分鐘就1c 算係咁

做一個合法嘅連登公民 對嗎

ban左？

唔幫我買？

係到！

下盤b真的要走了嗎

屌你老母又改名？

得蛇！

下你識我？

旺一旺你個爐先

明白走的必須走 橫豎走不到白頭

識你個妹

keep住報平安

琴晚多謝你幫手燈下盤

安安！

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6309)

#842 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我個妹好出名？我聽佢講話跟呢度d人買波贏左好多錢 所以我都想試下

兩場上盤輕鬆到

喜歡李靜儀的都是好人

仲要pin埋

皇馬初初睇有啲擔心睇落差起碼一班波 曼差二班

西女人呢咁

下盤b都幾柒

2. 狗公想溝盈b慘被拒<——有冇汁

真

佢真人係咪都係咁

其實打少個關於我

睇下得唔得先 人都走左

係wo

Thanks 舉報左，舉埋差b引用了

1700 3x1 $100
和客 和客 和主

得sir

真的 有品味

佢真人肥矮柒

屌你老豆

下盤b 係度嗎？

你又黎 放gay 圖

我係佢個frd，搵佢有咩事

鋼鐵人後又走一個

下個到你

牠是咁

兩場波膽掉轉開

btw下盤b打緊poker

究竟係邊個 Y字頭？

八蛇尋晚全針

信我今場696穩撚陣陣

再俾人ban 就慘

想cow

☺️系度

你點知的

前鋒？

Yanna啦擺明

米抄我

黃河b

日職上盤日？

Heidi不喜歡我都不會喜歡

我先㗎

以前都覺得唔錯
宜家不了 aka都正過佢

附上圖片

杜蛇復出打救波台手足（第八季）

重心
1）阿特蘭大+0/0.5 盤❌
2）卡迪夫城-0/0.5 盤❌
3）曼城2.5S✅
4）韋根+0/0.5 盤✅
5）艾斯賓路拿 +1.5/2 盤❌
6）安圖主勝❌
7）卡利0.5/1 半大✅
8）
9）
10）

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中
第七季40%中

太瘦 成條火柴咁

我以前都係鍾意yanny先

Heidi有排肥左啲
好可愛

報平安plz

不過唱歌佢應該最好

之前海旁個張相 啲人話佢似有左 明明肥肥地正到仆街

yanny我中學師姐黎

真 勁正

柴灣咁遠？

我中學嗰陣住北角 都唔算遠

得蛇 係咪中意小7 多d

咩小7

xx泫唔識打

完美

60上唔上

又黎

篠崎泫
宜家又無咁鐘意
反而愈來愈鐘意紀卜心

比馬

2.5小

岩岩潮人執小小

Gun

好潮

yanny gfable多d咯

好撚嬲 今朝輸0.5分

真

閪地中學無朋友 ，又用名牌包包

但有我

啲包包我送的

成班癡漢

696讓半一 好似要得過

終於有同好了

無人同你傾牛

以前好鐘意Yanny

宜家要係SG 揀，會要aka仔

都識啲野
Heidi既朋友姐係我既朋友

想傾咩 陪你

多謝你

牧師幾時感化佢哋

唔揀最mean嗰個

唉 慘被杯

征扶桑

鹿島鹿角客 [-0.5/-1]
FC東京主 [-0.5/-1]
北海道札幌岡薩多客 [0/-0.5]
大阪櫻花主 [-0.5/-1]
名古屋鯨魚主 [-1]
鳥棲砂岩主 [0/-0.5]
廣島三箭主 [-0.5/-1]
川崎前鋒客 [-1/-1.5]
橫濱水手大 [2.5/3 球]

主公又黎

主公有錢到應該係因為我尋日donate左

勁嘅？

勁 日職專家

咩啊

主公喎

上盤狂魔？

呢個我唔識

Who.gif

報紙果單野冇左？

點止日職

對唔住 下盤b G錯了

睇pin 後加了

豬撚死了

佢都係撐我姐 我錯了

加你老尾咩 on99

Ig?

你又report 人

懷念下你

Michele Alves

慢慢懷

嬲了

來賓請留步

比馬 果場中就射落去閪維

報串狗

我又想join

唉

睇返精華今朝場6:2個中堅似大賭

早知尋晚就玩大佢

一陣想來點東京

上！

早知黨

邊場半大？

選擇題

紅鑽係 ____ 救星

A 細波 B 小波

C 揸波 D 屌你老母冇大波

中到派

G蛇唔好檢舉我

lm

Lm

Me

我

睇好黃蜂

a

下盤b別嬲嬲好嗎

下盤b還在嗎？

支持

g錯了

我了

勁，9成命中

錯 答案係c

紅鑽是什麼？紅鑽屬於彩鑽之列，並且是彩鑽中及其罕見的一種。有統計表明，紅鑽石大約只佔所有彩鑽的0.01％，由此可見其稀有程度。

好

全細了

全部上盤

中

中到五場又可以認屎認屁

盈b一唔一齊黎氹返下盤b

開全細 即刻跳樓

有水未？

696定櫻花

比人打死都唔會買鯨魚..

我會想知其實你有度過定係求其買

想買 點解

祝中

一買佢就廢到出汁

因為教科書成日話鯨魚畀人屠殺

Tg 搵左佢了

比多次主公tg我，ok?

100樓下 亂篤

睇岩左一場

一陣扑鎚決定

佢還好嗎

係咪個場？我都收到風

三國賭球傳
對酒當歌，人生幾何？

真飛未

10/10

晏啲先買

輸字黎？

贏啦

佢點

屌咪分享啦，個個中馬會會ban

點睇都似個贏字啦

睇左少少 佢講啲野咁on9嘅

差b係咪要聽陀飛輪

佢唔理我

生氣了

正常啦屌 成日搞鳩人

你report 佢

佢仲要抄人個名

好衰

100%

得閒就報告下佢咩情況 thx yingb

陀飛輪係花仔呀 我係理智與感情

主公好猛料的

藍xx g狗 86k 聯同迫走下盤b 要狙擊了

過去18歲沒戴錶不過有時間

關我咩事

想改名 有冇建議

Ok 咁算

差b做嘢

唉 照做埋啦

吹雞算

阿拉丁

關我撚事咩屌你老木

一陣又整過個list

咪係

Apex算88

又唔carry我

BobybabyCHA

我係G狗

我知

下盤b

封咗？

想知再講

我都想跟全大波

氹返佢啦屌你

咪爆

earnhkd

自拍比佢應該冇事

好波

轉左

今日係半大日

如何危險都衹會當自然 如何防守都想勇住直前

Yahoo 有猿人

跟算

下盤b 唔理我地 淨係show你

小妹濕了

他生氣了

小你老

屌你老木

我冇jer 佢

咁快買？

盈b清泉

跟

全中 10 5 100

大波黨萬歲

得

屌你老母 睇唔起大波？

，

細波同小波有咩分別？

me

Lunch time 買左先

放工就刨馬了

大波黨第二把鳩椅

.

多得主席嘅帶領

橫濱水手 半大穩陣定盤穩陣

有盤咩

6串20 你預左唔會全中？

大家點睇

眼殘睇錯 sor

咁串法

好易死係啲1.3幾 ...

ching都幾有錢
不過送比狗會何必呢

好心拎200買西利哥好過啦

社撚第八季有味

下盤b poker又輸錢

平時無野做

希望拜仁唔好撚你喇

琴日我都死係鏝2.5b@1.4幾到

拜仁一撚狗 全部飛都唔洗要

姐係佢重心拜

點都2球下話

皇馬！

一定得

尊重啦屌你老木

買左前鋒盤
開始驚

86k 第一季

上盤狂魔 有錢收先派

咁你快d出啦

閪鑽有冇可能細波？

近排已經唔敢買下盤了

696上盤

下盤差慘死

只係因為你燈

日職全半和?

6串20係咩都唔知
鳩買

閪維爾輸過比艾爾切
艾爾切上輪差d和皇馬

@藍 轉頭要咩

你就燈

apex未 我金4

排唔到

@g狗 又搞9我車？

玩ng

前鋒好似好大波

今晚有車仔

timo 有意重翻德甲

驚前鋒撚狗上場1粒完場

gun主公

出咗陣 比馬狂落飛

屌呀...大含

愈回愈愛

重心

聽緊咩

東京回到咁

Cap 圖撳唔中

但好似大波落飛

郭富城嘅弱

中哂10抽1派100

買半場算 輸左可以買埋6點

中呀

通常都會斷1.4

東京差唔多回到2倍

屌

唔怪之得搵唔到個po

慢

696會中！

我明喇起碼中三關

一陣出日假重心

東京做乜回到上太空

十

琴日叫你穿皇馬又唔信

快啲出 等咗好耐

又燈

同路

等 認真度緊 財不入急門

又 針3000

40%

唔係

東京 半大

下盤b send咗啲咩圖出嚟

gay lo 圖

東京似贏唔到

唔好再提啦好嗎

比人ban jor?

好難揀

唔send link 直接send出嚟？

Bee + 勝利船 有冇同路

跟我

一陣買5000 過關

下 G佬 藍波都有玩咩

好 等你

上盤大回飛

唉～

上盤狂魔24...

係咪真係玩呀？

打緊機又missed 加埋ok?

夜晚ok?

Next time

ok

終於忍唔住手

有靈感

點

FC似100%

屌 東京早左買

下盤b回來了嗎

大似唔似

都未到頭7，邊有咁快

下盤A（p）

你白痴架 b之後係c呀

下盤P （C）

好悶 點部署

(p)

邊場角大好買

上深圳了

隔離14日

俾MG屌緊前列線

打少咗個0？

xxxx 中左歐聯又上黎gel頭lu

無

西鯨

Apex 快

696 3箭 水手

多左好多人覆佢 反而xxxx (p)無人理

閪魚憑咩讓低水一球

你up乜春

關你屁事

仲有個xxxxx（p）；高雲追和派1000

汪汪？

xx ·xx 你中曼城

肛殺多幾好架

對面廢

出少句聲

打機未

請問係第10場 定第12場 第一次賭波

你係咪暗戀我？ 句句你都要quote

考慮緊 8點同你講

why not both 2x1

日職唔識買 有冇水

出少句聲啦

汽水啱唔啱

有咩味

廣東又玩嘢

5點 做上盤狂魔 點睇

我係

場場贏

返緊工

我暗戀得仔

我明喎

大熱輸波

驚唔驚閪京又撚？

得得b

非gay

唔出水

696強陣

邊有廣東？

不是足波

696大波回大飛

ic

我絲

今日全下盤？ 全上盤回飛玩咩

我都係

暫時睇中個場都冇咩人買

我愛你

柏電？

要芬達唔要可樂啊唔該

+2$

人妻平手盤

點解 無錢唔轉了

1/100

柏電買得早 當贏左

札幌拉麵帝王式落飛

諗好日職要咩了

快講

想知

8 點對白競猜遊戲：
1. 696 強陣又輸
2. 前峰又撚上盤
3. 心跳又無晒心跳
4. 以後唔口撚賭日假

好多fans

北海度？

你有冇 都想知

86k心水 696 大分三神 橫濱

邊隊橫濱

？？？

第4個

oh get

買心跳又無心跳

水手

窮小子個mv
Yanny真係幾gfable幾正

前鋒唔好撚呀唔該

開波未 隻閪手又痕～

閪鯨初盤1.88落到1.76而家回到上1.91

正水定反水

琴日皇馬夠回飛，咪一樣正氣

對於大分有保留

上場1:0

係咪啊 話左 扮壽司嗰度好搞笑

扮回飛

不安了

其實佢有拍既mv我都有睇
佢仲有個合唱版都好sweet
Yanting個幾個我都有睇

上左深圳初盤

最有信心696 近10次對賽黃蜂輸足8次盤

越回越愛

李靜儀暗戀me

最近個次係2017年

哦

衰妹學人食煙

唔會差好遠架姐

無咁正了

仲有一早睇啱嘅車仔 依家出埋先

睇左chiu fung新歌mv未 個look差d認唔出係佢

西鯨1.97

5點有水 加入TG支持下

你係？

收人做兵 死仆街
但呢個look好似正啲
無咁幼嫩

2018 開賭嗰時你入post未？

未

咁而家入
機會從來都等人

本身都係呢個名？

一直都係從來冇變

邊位

下 之前有同你講過野
你仲話戒賭添

你地成班老屎忽！

FC東京係個陣有問題定乜 回到咁

等你

我仲係濃冰寶入面

琴日皇馬夠回啦

西京都角大
Respect師兄

相信政府，

留名，祝中

1/10
評語：懶好笑

收到可靠消息 東京半大

乜撚吖 真係係入面

冇啦啦忙撚到閪

引你買對面

上盤回到

咁咪好 多人比本你賭

佢地應該唔知咩黎

本身都想買依場角大

閪鯨兩倍

幾時唔洗做

想買3場角大過關

佢地呢啲newbie

東京半大

閪鯨咩事

似細波

重心

穩陣

唔緊要

鑽 x 696, 有冇同路

係啊 正

跟 500

木土甫今次幾多%

100

100%輸

等收錢中

頭場半大

你琴日800都炒喎

800%係傻閪freestyle

北海道

快跟 唔中我退出波台

有冇人要鑽

想串但冇乜心水，得696 一注

支持下

你之後咪又復出

竟然有飛

睇好邊場角大？

信木土甫20叫好多

in 世三， we trust

日職真係有咁正氣?

靈感到

1. 北海道

日職聽人講好惡賭 有冇專家比料？

鑽x 696

FC東京[-1](主隊勝)

全客盤算

仙台維嘉泰 冠軍

Bee 2.5B

基利教落
日職角大買高水就中

神船有恩尼思達

bee對家

第幾次?

你是專家嗎？

真係？

琴晚贏嘅推埋落去

仆街了 想支持下小白

全日重心bee對家 人妻

邊個黎

進攻型球隊，可惜有時衝上前，後防一時鬆懈，相信黎緊會大炒唔同球隊，指日可望

跟一場睇下咩環境

黑人 小白 好撚勁

696半大全大

半大黨

黑人叫小白咁好笑

10，1，100$

大户

真飛必中

對左 針

left4sleep巴打我祝你贏啊

有

上盤師

頭場半大！！

5點上盤
6點下盤

696大波回咁多飛

全撚部半大

紅鑽FG

紅鑽

lm love foot

你唔好賭喇

仲未派？

係咪50

下點解呀

因為個樣似小新隻狗

輸死你呀

係啊 話左會一直祝福佢

其他2場波d人斷哂腳?

紅鑽半細

怨念祝福

All in半細收息

2分1機會邊有咁易輸死

50個都俾你揀中個會長期狙擊你嘅 你都算好彩

祝福師

咁q?

半大未！！！

696 係唔係強陣

蛋陣

Yes

要中啊，好耐冇買過四位數

西京爆角未

買左咩

邊有咁易
咁易就冇窮人啦

西京半大未

bee大波

入波未黃蜂

有料

但琴日買左2場都贏左

同路 十分好

咁祝福你啦

今日半大上盤日

今日日本全上盤ok?

Ok

真飛之力！！！

係咪你閪黑咋

頭3場半大 求你了

好多架大船

696上啊

下場會出，今場試陣

696俾人㩒屌

紅鑽立刻半大！！！

見到全波po 大波上盤就知地獄000000既日子要來了

全日只賭一場 水手半大

紅鑽禁屌

連登大船多數沉

前鋒個陣正唔正路

紅鑽角大

半大未

3場上盤被禁屌？

今朝d睪丸主場易買到 預左日假又比馬會反cup返

自從你回歸之後就勁中

22222

宇宙大船696

0000000

西京入未

全部斷哂腳

屁馬9.5大上天台

仆街半大24

北海道徐晃幾勁

東京xbee半大上

3場半大升天

半大24

玩完 仲要推哂落去

會唔會全部半埸0:0

我仲要串埋

分分鐘全場都係

東京快手俾C

黄峰似樣

696細波大戶落飛 收硬錢

3場揀左1場
紅鑽半大

三場都似細波

買左半大既巴打可以上定ifc

大波24。。。

3場就係飛左呢場半大

紅鑽8.5b gel

上盤24

踢十幾分鐘就飲水做乜撚野

Bee +1

即場細波半細
0:0 太易了

玩完 del app 再會

33333333333333

屌你冇人性 口渴都唔得

1粒都冇

大船沉撚哂

未入波飲咩水

3

咩link咁快求share

有即場有角大

日本仔真係垃圾黎

別了依然相信

696 強陣！

馬戲團？

東京隊賤種 咁多季都無變 真係半大殺手黎 15分鐘0起腳

東京角大24

射門都無 半大24

快撚啲入啦屌你

696差啲

上場血鑽啲角留哂今場

696入未？

696刷末

8.5b gelgel

入波未東京 bee

東京0c

痴線一粒都無

0:0真係會殺人

天00 地00

真係67

00死幾多人 ？

3場0:0 過關 gel頭

696場波仲未入？係咪想斷腳

3場加埋 半大
1.85 1/1.5 1.85

日本仔一世a0

半場嘅話冇事

0000000000

10幾廿分鐘00好正常姐 都唔知屌乜鳩

前峰又三千分又家長都回飛？

3場都00就唔正常

真 半細gel定

白之戀人

秒鳩又話撚半大

下乜係架咩

半和師重振雄風

半和黨又贏

3場都咁正常就好唔正常

半細點輸

東京角細又中

696半場3粒我今日唔打飛機

黃蜂主場唔識得入波/畀人入，對唔對得住班球迷

急乜
一陣就輪住入

半細易撚到

000000

唔講以為場波踢廿分鐘

半和gelllllllll

跟杜狗對面又中

半細gel!!!!

3場 20分鐘 一粒都冇

得蛇

熟悉既日假返黎了000000

你想打飛機咪打

66個

都驚架ma

3串一 半和 fatfat

半細全細100%！

半場0-0
46分鐘開始輪流入波撚半細

紅鑽蜜蜂兩場半大105100

哭什麼！

快

紅礸無角

紅鑽半大得唔得

仆街降班膽黃蜂同比馬都贏唔到

訓著左

696又針

4

紅鑽盤 =俾人㩒屌
東京2.5 00
696 9.5s 3c

1

血鑽係咁刷角，咩玩法

696強陣黎料

我估紅鑽個場會有波入先

鳥妻咩事回到咁

可以度定下場啦

紅鑽半場都過唔到

比馬goal

閪京0-1

0-1

比馬。。。

屁馬 goallllll

閪京

比馬好波

屁馬1:0

比馬

西京

屁馬goal

垃圾東京

閪京 閪完未

閪京一個星期總要撚一次

日職齊心客ok

杜狗細波等爆

炸佢老母

下岩岩個專家又叫我買東京-1

柒京真係次次都柒

696

半大gel

696快入

炸

冇

屌你老母 賭波害死我

大波隨時收皮

東京針

東京熱個龍叫波多野 唔怪得場場比人中出

屌你老母還錢呀

你羊緊喎

閪京快入

未完

閪京唔刷快死啦屌

紅鑽 頂住
東京
696 9.5s 3c 冰封

東京快手半大

東京場場都要落後先安樂

屌你老母696

西京又玩反cup

就嚟1001

血鑽12.5b有冇機

696 又挑戰半一上盤11腳唔中龍？

3場6隊波 加埋先得一粒

閪鑽頂到幾耐

細波已經撳梗平安鐘

半細 gel

696半大針

0c

京半大未

屌你老母
三場開對家

大波玩完

札幌果場計錯哂 諗住札幌後防傻閪會鬥入

北海道中柱 半大

入波暗淡無光 買左大波我想3折退貨

在馬會裡夢香裡 夢到入波不錯 夢醒一刻餘額被吃光

點解會重注紅鑽半大

開即埸都買半大

都唔知紅鑽係度做乜鳩

定啦 閪京上半入波率全日職最廢

You are not alone

咩歌黎

有關係咩 尋日靈車都有買

詩歌

大波唔撚洗叫啦

今朝半大黨成立 同日5:45 解散

Mr. 不屈

有live 買多數西

bee大波直播切J

邊間教會

日職半大黨真係好撚辛苦場場d 節奏妹到豬閪咁

半大已死

黃峰想殺人咩

肛殺多 射極都唔入就比鑽入啦

696半大

我就覺得有無即場都係咁閪

紅鑽00完都得
閪京快2.5b
696停c!

有時日乙反而仲易開

我牧師黎